其實黑9應該拉所有識揸車嘅人

黑9企咁密，一間車隊埋去，有甲都死，識揸車嘅人其實比炸彈人危險，而且，出事一定要上高院，高院一定有陪審團，多左樣無罪釋放嘅可能。